集思廣益，面對藍絲/狗嘅嗌交技巧

屌你老母你四個字已經被廣泛使用，其實聽到有啲悶，有部份人甚至對呢四個字已經冇乜反應，不如大家集思廣益，係講粗口之餘，都可以有多啲K.O.敵人嘅技巧

1-遇着廢老撕紙狗：撕一貼百，撕到你落棺材嗰日你都未撕完，我係廢青不過你係就死嘅廢老！我長命過你，黐埋你副棺材都得!

2-晚晚對住警察嗌黑警不如改嗌：”721唔見人，831打死人” 你不停嗌毅進仔，其實大把老屎忽當耳邊風，根本都唔關佢事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書